納指周線轉向信號已出，空倉保平安

大家小心啦！
納指量度跌幅為現價15%-20%

幻二之約

我之前講撚左，個個屌7我

其實期指上過

On9?

差唔多啦...

差1000叫差唔多？睇黎係真on9

高j左msft，睇嚟有排坐

15-20%咁少。今個月都執多個呢個數啦

認真
唔建議依家沽hsi , 美股未破位

打錯， ixic

石巴好堅。上星期開始叫人空倉了
無聽你講走遲左

燈post已出 聽日大升

上個禮拜叫人空倉個下真係神來之筆

點解你係P牌？

盤前不問價清貨好像走不切

想問下有無高槓桿看空道指推薦？ 細佬岩岩開始玩美股唔識，想交下學費

聽日孖爆SQQQ

正股驚閪

龍頭科技股可唔可以繼續持有？

定放哂先

DROP TO ZERO

老貓好快save post

巴打上個月好似po過類似既野

MSFT 好似無乜升過

求跌 要入貨

me too

燈下自已先

我個倉成30萬貨

唔多樂觀

爆呀～跌呀～

佢上個月已經叫緊

212入

207.5入左....等195先溝了

未出糧

笑死人咩 有邊次話美股趺真係趺
咪撚玩 有排升

[賽後討論]TSM撈底成功區

巴打有料

我本身有少少淡倉
價外既Put butterfly

石室巴係點出呢個結論的
利申成手美債

星期五已經put定左少少nq 聽日再follow多支陰可以confirm加注 推返穿10ma stop loss

叻仔3月低位撈到既寧願對沖都唔走

佢講入左煙條爆邊
不過向下爆燈到hihi

呢排派成績係chock d 睇淡好正常

Amd都係回番去兩日前啫

咪燈啦

怕fb/aapl個啲業績差再累多佢一獲
Btw 230入左fb

美股因為科技股估值問題，必須回調

2日冇左成年一半profit 剩係跌納指你吹呀 唔好唔記得垃圾A股跌落黎個下 到依家都未上返

重貨咗SQQQ?

靜啲啦

amazon爆業績 然後先轉跌

push

業績已經冇關係 Tsla, intc有眼你睇

咪撚玩啦 點會跌

當見到跌既時候，已經係發生左，已經係過左去，一日肺炎未解決，偏向唔會憧憬舊經濟

納指小回大升格

下星期將由amazon同apple再度牽起升浪

好驚呀 今次要走鬼啦

會蒸發幾多錢呀今次

nflx 係唔係納指

跟隊狂沽

日日叫總會叫中既

道指又點睇？

咁易睇到轉向，連燈仔就唔會tesla $300止蝕

我1500止蝕
300止蝕係你先咁on9

咁你跌之前Short左未先?未就咪撚係到馬後炮啦懵撚

仆街又出黎燈，黑期升緊啦

星期一最後逃生門

個市未跌之前我已經開咗post咁都叫馬後炮

日日講實有一日中

升緊170點

Msft都無乜升過，驚乜

酒仙

推